魔警輪姦、殺人、虐待被捕者，呢啲係戰犯級罪行

犯有「違反人道罪行」丙級戰犯

甲級戰犯，指「破壞和平、發動侵略戰爭」的戰犯。作為領袖、組織者、鼓動者或從犯；策劃、執行計劃或秘密計劃；發動侵略戰爭或違反國際條約之戰爭。另外兩類日本戰犯分別為更嚴重「虐待戰俘或平民的」的乙級戰犯和犯有「違反人道罪行」丙級戰犯。

同日本人捉人做慰安婦冇分別
香港警察應該要有心理準備負責任

睇下中共頂得幾耐
愈撐港警就愈重納粹味

提醒你

⚠️⚠️⚠️發起全港多區遊行呀⚠️⚠️⚠️

旺角 尖咀 大埔 元朗 天水圍 屯門 荃灣 將軍澳 港島

只要有馬路就係遊行既地方!!!!

今日唔好同香港政府客氣 你越客氣

佢只會用槍射9你呀 !!!

依家工都罷埋 仲唔遊行表態等幾時呀 !!!

⚠️⚠️⚠️ 罷工遊行呀 ⚠️⚠️⚠️

中國人係犯賤
你對佢愈仁慈，愈被佢蝦
要有壓倒性嘅強勢

推呀

可唔可以發起一人一信要求停課

推

2萬幾個戰犯

推

推撚到魔警末日

魔警末日唔係推POST推出黎
而家即刻去健身，操到考到散仔個準則為止